\beginsong{E di notte}[by={G. Carletti -- D. Sacco -- L. Cerquetti -- A. Mei}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[C- F- | C- F- | E& G | C- G]
\[C- F- | C- F- | G F- | E& G]
\musicnote{Ripetere dopo rit.}
\endverse

\beginverse
\[C-] E la me\[D-]moria \[E&]sa 
che non \[F-]{è un det}\[C-]taglio
\[F-]trascu\[E&]rabile 
una \[G]certa di\[C-]stanza\medskip
\chordsoff
il rimpianto di sè 
provoca da sempre
moti di coscienza, 
indifferenza.
\chordson{\nolyrics\[C- F- | C- F- | E& G | C- G]}\chordsoff
Ovunque in ogni luogo 
il ballo della vita
come d'istinto 
ci colpisce di nuovo\medskip
e un sognatore sai 
nel silenzio è in grado
di sentire 
e di volare.
\endverse

\beginchorus
\[C-] Ma di \[G]notte la \[E&]luna \brk ci in\[B&]vita a ballare
\chordsoff
e di notte nell'ombra la luna \brk ci può possedere.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
E la memoria sa 
che non è sbagliato
lasciarsi andare, 
lasciarsi cullare\medskip
dalla nostalgia, 
dalla follia
come foglie al vento 
fragile e caldo.\medskip
A volte sai 
che tutto quello che manca
scorre innanzi a noi 
senza fermarsi mai\medskip
dolci tormenti, 
dolci momenti
nelle pieghe 
della parola amare.
\endverse

\textnote{Doppio rit, rit. musicale e doppio rit.; chiudere con intro}

\endsong
